認住！假英國物理治療師Alan Mak !！ 柒出英國！

呢條友冒認英國叫自己專科物理治療師，check左原來牌都無 其實好似刑事黎？ 最搞笑竟然有英國診所請佢

公司網址

又讀psycho又law又physio玩曬咩

讀法律知法犯法？

*呢條友響英國冒認physio叫自己專科物理治療師

冇係HCPC register過唔可以用Physiotherapist呢一個title 加上佢就咁話佢讀過physio但係又唔講邊間大學好可疑喎

屌間野本身都鬼鬼地啦
ig睇到物理治療幫人針鼻竇炎
分分鐘蛇鼠一鍋

UK MSKphysio 成日用acupuncture 喎

屌針灸唔係問題
但問題係物理治療唔會做鼻竇炎
就好似物理治療唔會幫你減肥落針

不過主要英國攞針灸reduce pain

呢個啱 間野其實會唔會係中醫clinicsosad]

上佢公司網睇個疑似老細Ray Ho鬼到喊 叫自己sports injury specialist但又講到自己physio咁

佢都幾大膽 亂用physio title好似真係犯法

咁即係唔係physiotherapist 啦
係HCPC register 一定要 fulfill 1000hours clinical placement hours + qualified physiotherapy degree

會唔會佢個Juris Doctor都假

屌成間野都鬼到喊
條友個簡介中間重複左一次
話自己做sports但簡介不斷講神經復康
條鬼妹staff 話自己specialise內臟物理治療(visceral physiotherapy)
但呢個物理治療分類跟本唔存在
就算有都係d偽科學野

msk physio 專門treat ms cp 笑死人

睇黎成間野都伏 係咪應該要舉報下佢

我覺得要囉

睇佢ig 成75k followe，post相一時UK一時HK，有無人識佢知佢咩料

留名花生

推

搞大佢